Bmw車主 耳屎為鑑 係咪炒車死撚咗？

之前未有車就日日出膠post

前排終於有車
揸住架bmw 3系就認屎認屁

但近兩星期完全消失咗
有冇人知佢係咪死咗

撚緊架新車鬼得閒理你

借完車影完相咪潛

有乜咁好撚

咪撚提個垃圾啦

人地唔開膠post好好地生活落去就放過人啦